# PrjtLojaPy

Exercício proposto (loja) em linguagem python

## Enunciado

 Uma loja está levantando o valor total de todas as mercadorias em estoque. Escreva um programa que permita a entrada das seguintes informações:
     a) o nome da mercadoria para o estoque;
     b) a quantidade mínima dessa mercadoria;
     c) a quantidade atual;
     d) a quantidade máxima;
     e) o valor unitário;
 O funcionamento deverá ser da seguinte forma: 
 1 - Receber as informações da mercadoria
     1.1 - Não pode receber uma quantidade maior que a capacidade máxima de mercadorias;
     1.2 - Não pode receber valores negativos ou zero;
 2 - Perguntar  ‘MAIS MERCADORIAS (S/N)?’. 

 3 - Ao final da execução, imprimir o valor total em estoque(calculando o valor de cada mercadoria a partir do valor unitário e quantidade e o valor 
    total do estoque ) e quais as mercadorias que precisam ser repostas em formato de tabela (prettytable ou outro módulo que você prefira).
